轉行唔做社工，訓前提醒大家加倉gme

你夠唔夠膽成功🚀🚀🔥🔥
💎👌🚀🌙!

32857！
早抖

88

今年4歲 = 弱智

我冇買的- -

擔心人輸錢係社工咁擔心人冇贏錢算不算係社工

第一次咁認同你條5毛